藍屍同建制少數共產狗獨裁政權貪腐監控

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙